8月10日大埔 ！！8月10日大埔 ！！8月10日大埔 ！！

五大訴求！
不撤不散！

大家焦點比人分散左

push

推

去shopping

咩五大訴求喎！
去踩單車同行街咋嘛！

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

大埔頭巴士總站

大埔 !!!!!!!!!!!!

推 去行街

聽日大埔見

大埔大埔

PUSH

其實大埔頭果度
好多康體設施
籃球場足球場運動場壁球場游泳池
如果周末想約朋友去做下運動其實都唔錯

約個朋友去
帶個羽毛球壁球
朋友負責帶拍

天氣熱記得帶多幾枝水同幾件衫換